集合商家佬究竟有幾驚逃犯條例

大劉司法覆核
林健鋒賣3個單位，7個車位
高銀撻訂啟徳地皮

請補充

大劉不司法覆核喇

驚到取消司法覆核

商家佬最驚唔係逃犯條例

佢地最驚嘅係通過咗逃犯條例之後
其他國家取消哂啲香港關係法
香港無哂所有關稅/貿易/航運等等嘅特殊權利

到時先走資? 契弟走得麽啦

你依種思考邏輯同贏國一樣wo🤔 學曬d好野。

應該得台灣先會